1904 aastal 26 weebruaril kinnitadi Kadrina mõisa rentnik baron Karl Sassi ja Joosep Kikkase wahel kandi koha pidamise kirjalik leping, nagu trükitud lehe pääl, mis aktis leida, on üles pandud.
                        Esimees: J. Soiewa
                       Kirjutaja: Sepp.
